收到蕭析,中共已經通過左一條法例,可以用國債黎發行人民幣

06:09開始

溫馨提示:持有好多人民幣嘅巴打自己睇路喇下

俾啲常識 , 唔係用國債變銀紙 , 而係印銀紙買國債鬆銀根

支那只係學美國QE , 不過俾燒山燈一燈 , 支那又補左唔少血

"無睇條片"

你old news左幾耐？
[鐘意印幾多就幾多] 2019年，中國的印鈔方式要變天

無錨印鈔16年啲中國論壇已經講緊啦喎

因為我主要係收取蕭析,平時少睇新聞,見諒